成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

支持樓主講得好

最大問題係明明有人講

樓豬快走 我幫你擋住

我真係想請教下嗰啲撚樣，開post加句「都冇人講」究竟對你有咩好處？
係咪令到你自信心爆棚？

就係因為呢啲放負標題撚POST，搞到我唔想上連登幾個月

懶幽默囉 仲可以係啲咩姐

推上熱門

睇撚到人燥底嘅幽默真係第一次見識到

不能同意更多

樓主可唔可以屌埋熱門師

認同

好撚煩

成班gif jm9

高汁post

起我底我幾個月前已經講過
但無人理所以算

搞到成個風氣衰哂

屌「xxx都冇人講」果個post都冇人講

煲大佢
呢個Post上唔到熱門，手足就會變condom

「係咪又唔記得咗周梓樂同學嘅死？」

仲有condom撚
你響搜尋到打condom
基本上所有人都做過condom

係咪唔記得今日咩日子
今日係6月9日遊行9個月

係唔係唔記得聽日咩子
聽日係梁義士犧牲9個月

兒登好多人都好鍾意精神上勒索 場運動咁耐 好撚柒多兒登仔係度放負
話自己係勇武開Post屌柒啲和理非唔進化有
又屌柒啲佢哋定義嘅「偽黃」
兒登「黃色」納粹 定到係黃絲嘅定義天咁高
做唔到完全勇武就批鬥 就屌柒你搞分化
真係好撚戇鳩

好似女朋友啲紀念日

唔好引起人既焦慮

唔係講笑，見到呢啲標題即刻pass

呢個真係要推
啲template撚真係好煩

最撚興
開Post 屌柒完人之後
最後一定有
光復香港 時代革命

人地專業推拉師
專入人地d post到拉 都唔知拉乜春

要自己個post上熱門咪推自己個post囉？
拉乜9？ 拉完真係拉左？
成班望住熱門打j

我都好撚憎呢d撚樣，自己想講咩未自己開po囉

第一次feel到「屌曬你地老母」呢句好好聽

Agger

屌你唔講我都唔記得今日係9號我係咪變藍屍喇？我嘅良知已經比平淡嘅生活洗走咗我要比連登仔割蓆了

樓豬走先 我幫你頂住

因為一個二個當老奉 自己上連登知天下事 一個唔小心比佢係連登外見到新時事 即係你辦事不力

其實推上熱門有咩用？有冇人答到我

推唔到上熱門=運動冷卻
對唔住手足

梁義士犧牲其實係15號

都已經唔係第一次有呢d post講，但係「xx都冇人講」呢種標題仲係有好多人講。

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

完全同意
DKLM 唔知點撚講呀
你想講人知咪正常D出POST

睇錯日期，我一定係俾日常生活沖昏頭腦，當義士condom

樓主好波
個D人真係好撚ON9

呢啲post如果上唔到熱門係冇人理
因為班熱門師同推拉師係唔識郁下隻閪手 㩒兩下入時事台

推到上熱門

見撚到就燥

condom 串錯字

支持樓主

下下都核彈 核彈

結果輻射仲少過照次x Ray

聽日就係3月10號, 點解無人講?

「無人講」真係好乞人憎
有人講又點，咪又係口交完又返工
講真話話香港人比支那更無種又唔接受
講假話又打曬飛機/又話你0.5
兒登仔好難服侍

最on9係鬧完自己推post 係咪唔識不推文回覆 唔係打個拉字就係

講出我心聲

放負撚真係

講得好岩
咁耐都仲未學識正面表述

上年堅持既心理質素重要
但依家更重要，正值行動減少左既情況，更需要大家互相扶持
唔係係度屌黎屌去件事就會好

樓主好波
一日到黑碌post都好似做錯左事要比人屌老母咁
成撚日話冇人講 咁你咪自己好聲好氣咁講囉
洗唔洗一黎就即刻發脾氣先啊

全部同我入晒嚟！

全力推

成班垃圾

推

怨婦上身

我叫開佢地做推拉怨婦
唔岩佢心水既就屌你 叫人一齊拉
見到自己POST冇人推就入人地POST 屌人唔推佢個POST

推 睇到唔想上連登

You are damn right

仲有 「又block多件」「block得」

忍佢地好鳩耐啦

連登而家啲標題全部一式一樣
見到都唔想睇
正正經經講吓咩事仲好
吓吓一開頭就屌晒老母，標題又唔講清楚咩事

我都想屌d分化撚

然後班人會衝入人地個post叫你咪撚推文啊 d行動post上唔撚到熱門啊

屌 明明乜撚行動都冇 行乜撚野動post?

YY都冇人講？

講曬心聲

推拉師 係永遠冇推得拉

屌得好

+1

屌 終於有人屌鳩呢啲撚樣
淨撚係識跟風

今日星期二，冇人講？

唔撚知做乜鳩 全部呼喝加命令式 中學雞扮大佬咁
又有班人鍾意俾人屌老母附和

樓主啱呀
不過睇死果啲成日開垃圾標題嘅撚樣又扮睇唔到

講得好

早幾個月前我直頭uninstall咗個app

屌人老母的幽默

我直頭會block
見得呢類標題多心煩氣躁，真心唔好受

謝謝你開呢個post, 次次睇到果d標題都心諗做乜鳩

我要當樓主篇野係潮文咁貼去"xx冇人講"嘅post

支持

想講好耐
估唔到真係有人打咁大段野屌鳩呢班友
樓主好波個心舒服哂

大批防暴衝上火炭工業大廈冇人講？

我一見呢啲公式標題就skip

講撚咗5頁都未知咩事
講講講 on99

好正

過咗10分鐘都冇消息
如果係fake news就要屌佢老母

下下為左soundbite亂開標題，真係唔係路

無人講咪無人講
屌晒佢地老母

齊齊屌佢地老母

仲有個d應承我xxx
屌晒你地班仆街
以為自己邊個？
On9到震

個火炭post仲未有消息

屌你老母點解fake news咁大件事冇人講

XX 冇人講
XX 唔係condom
我屌曬你地老母 XXX
你地同我 XXX

見到呢d topic 已經唔會禁入去
正正經經開個topic 唔得，係要用呢d 黑人憎既語氣開post

終於有人講 有時我留言屌啲傻尻
唔係無人講 係無人知 班傻閪真係日撚日吵撚住晒 煩尻到死

熱門屍好多人屌過啦

Ching ho ball

我唔知其他人，我從來唔睇熱門，唔明係咩兵家必爭之地

屌極唔化 成日jer 撚住個熱門都唔知做乜

ig啲文宣都係 屌我揀台入唔幫推熱門

屌你最低果張gif睇睇下倒帶咁既喂

屌，啲標題撚搞撚到我唔想上連登
我而家連咩係熱門師都未聽過

終於有人屌

agger

其實係咪可以多啲正面宣傳
負面宣傳多到核爆

我宣佈X X X X X

你邊個呀

當熱門出現唔係時事台嘅po就會俾人屌
明明個熱門已經過半數係時事台嘅po
除咗熱門師 重有多個叫推拉師

我屙唔出屎 冇人講?

兄弟爬山，各自努力，槍口向外。

對唔對得住...

唔會block 不過已經入都唔想入

前排一開連登全部都係呢啲標題 之後成個幾月冇睇連登

屌
仲有Condom論都好撚煩

總之講完乜野加呢兩句就以為自己付出咗好多
屌其他人冷氣軍師

負面情緒標題其實真係discouraging
亦係種情緒勒索
上得連登又點會唔記得所有野?

要用正面方向 大家先會有動力

其實係

睇好多fb post都係
成日問大家係咪唔記得左...

如果只係問大家當日熱情去左邊
不如做多的野

而且如果只由憤怒而推動
根本無辦法長久...

依家上連登第一時間唔去吹水台。睇都費撚事睇。

無作為之餘重無啦啦俾佢呼喝命令。你老幾？

依家心諗。你話當佢condom就condom。係咪唔記得左就唔記得左啦。無你地咁好氣

此po值得上熱門

真！！

簡直將我睇到「xxx都冇人講」個種內心ge不滿抒發哂出黎
樓主我欣賞你！

今日「XX都無人講」都無人講，我屌晒你地老母

基本上佢地咩都睇唔順眼

嗰陣陳彥霖走咗冇耐 大家鑽研緊cctv漏洞 就有人屌「行動post唔推走嚟查案？」去咗推行動post 就出嚟屌「陳彥霖係咪已經冇人記得？」

到而家隔冇一排就好似紀念日咁係咁追問知唔知咩日子 69遊行幾個月 616遊行幾個月 721幾個月 831幾個月 梁烈士生忌死忌 手足冇咗隻眼幾個月

根本冇人想遺忘 但過去咁多個月日日都有事發生 記漏咗一樣好似有罪咁

佢哋個個四方西咁嘅款
最後見得多都麻木晒
見到類似字眼直接飛站

班熱門撚、推拉師等人仲未入黎吠

班友想冷處理呢單野呀！！！快o的入黎推上熱門！！！

屌人冇人講, 唔記得果班撚樣
我肯定佢自己都記唔到69到今日既一切

強帖lm

篇文樓主原創？ 見到變咗潮文

仲要有時其實有人早過佢開左

對

求source

小弟既文宣帳黎緊就打算講呢種情緒勒索

應承我

仲有班世界撚呢
全世界同我xxx
屌你老尾一黎就命令 你邊位？

係囉，成個熱門都要係時事台有用po，我入時事台睇唔好？
連仔俾咗多啲比例俾時事台已經夠
仲要人全版都係

係

成日係到出post屌人同分化

唔知使乜鳩

打哂冷震

因為情緒勒索文章泛濫 - 屌哂你地老母、 即刻同我入黎、乜乜要人、乜乜都無人講, 所以場運動就黎輸

總括要返工不了

原來唔係得我一個咁諗

「我屌哂你哋老母 xxxx 都無人講？」
「我屌哂你哋老母係咪當 xxxx 係condom」

未至於藍屍嘅，不過係偽黃港豬，衰撚過藍屍

但佢地最鍾意嗰啲都唔係有用po黎
之前馬化雲個「屌晒你地老母」刷到3000正評係最佳例子

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

求下大家睇下呢個post
都係講相關嘅嘢

我都覺得好撚on9 成個8婆咁 冇人講 你又唔講 應承我 又煩又8婆

根本好多人屌過呢啲放負標題L

But no one care

炸彈案第四被告被打至骨折無人講

標題黨比人屌7即刻屈毛

我好似變撚咗五毛

樓主幾個月前開呢個post應該會比人起底，屈藍絲，屌到開花

跟本就係有班平時唔撚出去嘅人開埋呢啲濕鳩post呃正皮覺得自己有做野好威威，屌醒班人

但post入面啲野基本上都係廢話黎

連登係一個比大家文宣嘅好平台，但唔代表100%post都一定要係不斷重覆嘅文宣，見到有人post其他野就屌撚哂鬼，真係冇意思

唔係想分化，但有時做野用下個腦，諗下有冇必要先

啱啱見到我已經畀人話我係高級五毛

見到呢啲標題真係唔想撳入去睇，完全係反效果，直情影響上連登意欲。

舊年8月已經有人提出建議：

> 重po：建議大家以後開post 標題可以多d用正面表述。
>
> - 分享自 LIHKG 討論區

push

我都開始頂唔順, 第一次試用關鍵字過濾,
啲人鍾意就繼續玩爛啲字

呢啲風氣避落去唔係辦法，要做嘅係遏止

輸了

同意樓主

全部人同我推依個po上熱門

原來唔係淨係我見到呢啲句式會好un眼
有野咪直接講囉 下下都怨婦咁嘅語氣
㩒都費時㩒入去睇

咁會過濾埋樓主個正義post

連登仔太垃圾，個腦係單核心

樓主講得好
要推